是日午餐 車仔銀針粉

樓主仲有冇用水牙線？

日日用

正呀 很大唷

真係唔識欣賞銀針粉

唔錯

where

新蒲

係咪蛋黎 ? 好怕咁樣食蛋

邊度見到有蛋